呢件事一定要軟硬兼施

警黑合作，無辜百姓被打，香港人心惶惶，經過噚晚大家應該好清楚而家呢個香港發生咩事。

有講要拆祠堂，有燒村，以暴制暴係一個回應方法，但希望唔好殃及其他更多無辜市民。

牛佬殃及無辜，令我哋呢邊立場嘅人怒髮衝冠；我哋拆祠堂、以暴力還擊，傷害到無辜，佢哋嗰邊都會怒髮衝冠，加大力度反抗，兩者打嚟打去，反送中失焦，最後得益就係個垃圾政府，漁人得利。同埋諗清楚先好同牛佬開拖，背後講緊係警察包庇黑，你無被包庇，你要有策略去玩。

而我想重點講，就係網絡上嘅迴音效應。我哋睇嘅係元朗黑社會襲擊示威者、記者與無辜市民；另一邊嘅藍絲或者中立人士睇到嘅資訊可能係：「元朗黑社會襲擊示威者」無咗無辜市民、大肚婆、記者呢啲人，無咗警察點包庇黑社會，藍絲會覺得佢哋好「正義」添。

所以我希望各位睇到呢個post，一啲連和理非都唔想做or做唔到嘅人，存一群人數，齊齊向藍絲、大愛人士、之前譴責衝擊立法會班係暴徒嗰班人，推一啲我哋見到嘅資訊。

社區現實有連儂牆，我希望網絡都可以打破呢個迴音效應，畀啲政見唔同嘅人睇下佢哋睇唔到嘅資訊，招攬增大我哋嘅勢力。

記住連登唔係全世界，全連登憤慨唔代表全香港憤慨，鍵盤戰士們要做嘅就係不斷畀班睇中共媒體嘅人睇到事實嘅真相，不斷去唔同立場宣揚資訊，叫醒班政治冷態嘅契弟們。

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

其實就係去facebook啲中共媒體到comment，去藍絲網頁到轟炸佢哋，呢啲已經好過無

推

我覺得用包圍佢地條村
呼籲佢地投降自首係比較令更多人受落
雙方劈友只會畀視為一般種族衝突
我哋既然可以採取一個比較正義嘅作戰方式
我覺得唔應該為呢啲暴力團體火併，然後自己有損傷
我哋打完一個黑幫，只係去打第二個黑幫，然後到第三個。。。
之後仲有澳門嘅
我哋暫時未夠武裝打白兵戰

仲有babykingdom班家長一定要清楚得一清二楚

香港有更多類似立場新聞呢啲媒體出現都有好大幫助，唔好畀中媒霸晒

推啊

自推十次

push